點解條女分手先肯吹

之前有條女，本身識咗都幾耐，之後拍咗差唔多一年拖，
佢一路都唔係幾肯俾我掂佢(係字面touch咁解)，拖手都好勉強，錫就更加抗拒，間唔中先肯幫我用下手解決

分咗手之後再約咗一次，幫我打緊飛機嘅時候竟然肯主動幫我吹，最後仲吞埋

本身係佢主動要分手嘅，有冇巴絲可以分析下佢係咩lum法

被人調教完囉戇鳩仲要問

笑死 見到佢好似諗到自己有機咁款

條女呃撚含咋, 樓主唔好FF咁多, 打個飛機好訓了

比人調教完
樓豬去驗下身好

因分手而傷心過度導致引發潛能自學吸精大法

Dllm 唔l係掛

求助
比人調教完可以點樣知

調教返佢

分手原因係咩先?

係啊 唔通係襟兄弟?

平時無吹過點會咁熟練？一定係吹過其他人幾百次覺得內疚先幫你吹一次

有得屌就唔好問咁多啦！

咁都可以相認到

被解鎖

0分

淫閪 想搵你做sp

我都想啊但係佢有少少七屌唔落